其實supreme有咩好

閒閒地都過3 4千 唔識欣賞

好多人都係著緊幾百蚊件

你老母有咩好？點解咁多人排隊入房屌

無 純粹買呢個logo

levis個logo同佢差唔多

見你平時都有派正確福利比連仔分享 就由你屌埋老母一份

千千聲個堆用黎炒？

買潮牌本來就on9。如果話著好衫係為左溝女，你話件supreme T增加到你咩嘢吸引力。寧願用D時間做gym，H&M買件T，然後拎去改合身。

levis supreme

Ching 咁夠膽 一陣又有班垃圾抱住唔買=住公屋 窮撚入黎屌鬼

樓主識條鐵咩 supreme代表一個文化 生活所有野都係supreme 包括做愛都係supreme

H&M T拎去改

講出黎唔笑

邊有話好唔好 喜好黎既姐 追潮流咪買
追模型幾百幾千都係咁架啦 唔通又問模型有咩好
牌子呢

牌子呢d係咁架啦

傻西，H&M CHEAP

又有窮撚走入黎話做尖好過買牌子野，人地有錢你咬人食咩。

著過放返出去都有賺

咪撚係
我做完gym再著supreme 唔得嫁 ？

三四千咁貴？上網買一百蚊三件,去專門店對比無乜分别

果位巴打應該平時有做開gym，但應該就生得矮
所以個例子咁真實

9000都有

高仿姐

鍾意就買囉需要咁多理由咩

superme牙

究竟要有幾矮先需要hm都改?

lm

點解要改一

因為唔合身。。。M太細，L太大。屋企10幾件黑白灰既H&M T

唔岩身又買

無錢買supreme

有人着靚衫開心有人食好嘢開心
如果純粹生活需要好多嘢都唔洗

好貴

點解M會太細L就太大? 爭咁遠?
一係你買L之前放乾衣機 呢招堅無點你

幾千蚊一件tee有乜好討論呀

型囉威囉 人類不嬲都唔係理性嘅生物 有人覺得咁樣可以證明到自己有咩所謂

成理酸民買唔起supreme就係度圍爐
幾千蚊一件衫差唔多啦下嘩
2017啦大佬 醒啦 仲宅係屋企
同埋我地買係買佢個精神 你明唔撚明

炫耀都係價值嘅一種

牙你老母

Superme呀

點解唔唔可以大隻又著supreme

我又尖又supreme

Superme

咪撚玩啦 有撚專門店咩

我撐你

金鐘毒撚.jpg

其實supreme啲野唔可以話好好
都亦未算差到係垃圾
佢好多photo print tee都唔錯
用歌手 歌曲 專輯個啲黎做大頭
如果你本身係呢啲既fans咪會買
或者唔係fans既都會想了解下呢啲野
呢個係supreme想帶出既野
希望透過呢啲致敬 令人關注音樂

而且一啲飾物既設計都唔錯 係幾有趣
例如係手扣 春袋 呢啲鑰匙扣
反而bogo個啲真係玩到爛哂

重要既係 我地唔可以因爲啲傻仔
盲追bogo 盲supreme呢個品牌 就否定呢個牌子
Supreme係有值得人欣賞既地方

而且用其他街牌比較 supreme 啲衛衣質素
的確係好啲 比較厚

厚料 made in cad 已經覺得算係咁

Supreme 好多野只係會賣一水 貨量少
賣完就無 唔會再翻貨
所以2手市場有價有市
轉手價幾倍都有
越珍貴就越值錢
加上有明星同LV加持
邊個敢話佢唔好！！

palace啲料感覺好啲

兩個都好柒

買唔起樓咪買衫扮下勁

supreme勁在 你唔撚識潮牌既人都識佢

正如唔鳩鍾意睇波既港女都識碧咸 咁解

你唔會拎件palace wtaps 問個毒撚呢件野好撚正 佢會問返你 同uniqlo有乜撚野分別

日本咪有囉傻仔,有錢買衫無錢買機票呀？

傻西買貴咁多仲大大聲

D hoodie 無咁好料
Tee 就palace 感覺好啲
但唔同supreme 嗰隻cotton

有底衫款，幾舊水有3件。為落都係百零一件

百貨應百客

想改變下應該買咩黎著 成日a&of holister

其實原價好平
係你班友自己食炒

可以點入行炒埋一份

唔明gucci 點解變潮牌

係外國明明好cheap

牌子好 就喺價錢唔討好

Gucci係外國邊到cheap

佢講緊老翻

你無撚野下哇

Cheap ?

其實真係好撚on9
利申：幾年前有買佢啲帽

講真，有幾多個真係買真嘢，我諗七，八成都係a貨

個個都係拿件T去印

其實依家所有high end 服飾想做既
就係吸引新血
將呢啲你眼中睇落係潮牌元素既野
加入佢地既設計就係最有效吸納年輕富二代
既方法
所以你見到gucci 依家會玩Graffiti 整到啲t shirt同supreme一樣 大大個logo

另一個例子就係lv， lv服裝 沈左咁耐
都係靠同supreme 一齊 先至比人關注番

所以佢地係有心做到自己咁樣
但你話呢啲high end係咪真係屬潮牌又未必
始終佢價格都係high end

balen都好mk啦而家
大把支那人著

參考下

有咩問題 個個人追既野都唔同你理得你咩 追相機一堆 追玩具一堆 追音響又一堆 追下潮牌又得罪你 醒下啦毒撚們 你估supreme真係貴咩 當然我唔否定人型著咩都型既 都係果句啦 都係喜好黎架姐

當Marketing做得好 之後就有班fans會幫你諗埋有咩好

笑撚死
唔識就出少句聲啦

呢個世界有幾多野真係講真實價值嫁
D錶咪又係爛鐵一舊
模型figure咪又係膠一舊

窮撚表示買唔起

superme下話
樓主

買supreme不如買adidas

利伸：adidas打手

鬼唔撚知咩，講緊香港呀 你講日本
唔通我上網買完 再撘飛機去比較？
仲有呀，3、4千蚊都話貴 仲要去專門店比較，你肉唔肉酸d呀？著唔起就買假野啦 七頭皮

十年後就會覺得當年嘥錢買supreme好on9

用原價買覺得好正喎

我係英國讀書
每次上架都一定買到幾件

蘋果都係啦，八九千買部電話

人地幾個6千 我地一個9000

一千幾百件衫有幾貴

8000 唔係1000

係Superman

買adidas不如買puma

其實supreme就係fashion界既hello kitty
可能你諗到既野 supreme都有出過咁滯
同hello kitty一撚樣

其實普通一件superme tee要幾錢

Ching sick yeah

屌你老尾乜都唔識，唔好沖出嚟㭍好唔好

咪撚on9
你十年前買完家陣放賺撚死你

你老母俾狗屌緊哦,咁得閒理人老母

其實衫真係唔係個重點所在

你地班毒撚點會明
同埋有無諗過著個個根本唔在乎個幾百幾千

我都想入行炒

口德值 -9999

由佢啦 因為呢到係連登

文化嘅嘢你識條鐵咩，你自己著埋毒撚衫唔該收一收爹

岩呀，你地可以唔欣賞
值唔值好睇個人姐
覺得唔值咪唔好買，自然有人欣賞

窮撚唔識欣賞
著返你u記白tee收爹唔該

只係欣賞開佢cross over 想問下平時原價一件crossover幾錢

上官網睇一睇唔太難 點解問足咁多頁
你預大概千五一件外套啦 香港炒貴幾倍

尋日見佢頂帽四百幾蚊 冇買到 今日再上已經賣曬
之後上網睇下啲人平時炒帽炒幾多 都炒到八百九百
已經係英國嘅炒價 唔係香港

普通款多數都係原價2倍 個個星期都有新貨
d炒家真係fatfat

全職炒supreme

三千蚊買件supreme話比人知佢係跟風on99
仲要跟外國mk 呢架

On9到

包容包容

咁點解唔可以做gym之餘又買潮牌？錢姐

連登定律 型既去街市買件淨色t加條牛就夠做

咁點解一定要買H&M?

創辦人好似唔係尼架
同埋原價買都還好 叫值 炒價就不了
班人真心愛呢個brand就唔會益炒家啦

屌你老尾又出黎㭍

貴
著泥曬家產

好認真佢啲小物係幾出色

只著U記既窮毒撚，日鳩日鳩叫做尖好過買潮牌，但實情係自己又無做尖又無錢買潮牌，不如出少句聲啦。

買晒落隻錶到

你戴咩錶搞到要Allin哂落去？

買左隻GMT II要慳家了 未番工

......
冇錢好心唔好充

畀錢野不嬲老母畀 洗自己錢做乜

未返工買隻GMT來充柒過有收入1000買件supreme tee